{
    "question": "Jelaskan tiga teknik pembuatan motif pada karya seni rupa batik\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Teknik Canting Tulis.</p><p>Teknik Celup Ikat.</p><p>Teknik Printing.</p><p>Teknik Cap.</p><p>Teknik Colet</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf ya klo salah</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "lagu-wajib-adalah-lagu-yang-harus-di-pelajari-oleh-siswa-dalam-ra-589",
            "question": "Lagu wajib adalah lagu yang harus di pelajari oleh siswa dalam rangka menanamkan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Rasa cinta tanah air</p><p></p><p>semoga membantu.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menanamkan sikap cinta tanah air</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "garis-tidak-perlu-dihapus-pada-saat-sketsa-dikenakansketsa-merup-188",
            "question": "Garis tidak perlu dihapus pada saat sketsa dikenakan,Sketsa merupakan gambar    a.belum\r\nb.desainya tidak lengkap\r\nc.hanya\r\nd.terlalu detail\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b.desainya tidak lengkap</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>b.desainya tidak lengkap</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-asmaul-husna-adalah-as-sami-yang-artinya-850",
            "question": "Salah satu Asmaul Husna adalah As-Sami' yang artinya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Salah satu Asmaul Husna adalah As-Sami&#039; yang artinya <strong>maha mendengar</strong> segala sesuatu.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>yang maha mendengar, memperhatikan, memahami</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "11-tembung-gatra-tegese-padha-karo-a-barislarik-b-paragr-610",
            "question": "11. Tembung gatra tegese padha karo ....\r\na. baris/larik\r\nb. paragrap\r\nC. bait\r\nd. ukara\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tembung gatra tegese padha karo <strong>B</strong><strong>A</strong><strong>I</strong><strong>T</strong><strong>/</strong><strong>L</strong><strong>A</strong><strong>R</strong><strong>I</strong><strong>K</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>S</strong><strong>m</strong><strong>o</strong><strong>g</strong><strong>a</strong><strong> </strong><strong>m</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>b</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong>t</strong><strong>u</strong><strong>:</strong><strong>&gt;</strong><strong>&lt;</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "quis-siang-sebutkan-anggota-akor-dm-no-copy-no-plagiat-320",
            "question": "\u26c5QUIS SIANG\u26c5\r\n Sebutkan anggota akor DM:\r\n\r\n NO COPY \r\n NO PLAGIAT!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>akor tingkat 2=d&#039;-f&#039;-a&#039; (2,4,6) supertonika</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah lagi</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jenis-tarian-dibedakan-menjadi-tiga-yaitu-tarian-tunggal-tari-kel-961",
            "question": "Jenis tarian dibedakan menjadi tiga yaitu tarian tunggal tari kelompok dan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Tari berpasangan</p><p></p><p>semoga membantu.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tari berpasangan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pementasan-teaterfragmen-dengan-cerita-fable-tata-busana-disesu-453",
            "question": "Pementasan teater(fragmen) dengan cerita fable tata busana disesuaikan dengan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Perannya yang berupa baju seperti tokoh yang dimainkan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "18-disajikan-data-berat-badan-siswa-kelas-v-sd-semangat-sebagai-359",
            "question": "18. Disajikan data berat badan siswa kelas V SD Semangat sebagai berikut!    Banyak Siswa\r\nBerat Badan (kg)\r\nBerdasarkan data di samping, berat badan terendah\r\nadalah ....\r\n28\r\n3\r\nA 32 kg\r\n29\r\n2\r\nB. 30 kg\r\n30\r\n5\r\nC. 29 kg\r\n31\r\n6\r\nD. 28 kg\r\n32\r\n4\r\n33\r\n5\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>data nya kurang jlz</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>tabelnya mana ya</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "formasi-penari-berbaris-berliku-liku-disebut-dengan-pola-lantai-443",
            "question": "Formasi penari berbaris berliku - liku    disebut dengan pola lantai ....\r\nA. menyilang\r\nB. horizontal\r\nC. vertikal\r\nD. zigzag\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>D. zig-zag</p><p></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lem-dan-tempel-adalah-langkah-ke-membuat-karya-dengan-teknik-571",
            "question": "Lem dan tempel adalah langkah ke ... membuat karya dengan teknik sambung,lipat,potong    A. 4\r\n B. 1\r\n C. 2\r\n D. 3",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.3 </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah:) </p><p></p><p>terimakasih</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}